Aníbal José Lopes Rodrigues

2019224911

    Gestor da equipa de qualidade

uc2019224911@student.uc.pt

Licenciatura Engenharia Informática 

Contribuiçoes:

        Como gestor de qualidade fui tentando guiar a equipa de qualidade durante o projeto para as necessidades deste no momento dividindo e atribuindo tarefas , exemplo: https://gitlab.com/engenharia-de-software-21-22-pl7/engenharia-de-software-21-22-pl7/-/issues/133. Tambem fui ajudando na parte de revisao de issues.

        PM: 
              Contribui na criaçao do meu perfil para a equipa  https://gitlab.com/engenharia-de-software-21-22-pl7/engenharia-de-software-21-22-pl7/-/issues/98
              Criaçao da ata do dia 28/09/2021 e 9/10/2021  issue nº #1 e #52.

        DEV:   
              Criaçao conjunta com o Joao Sousa dos testes Backend do projeto. https://gitlab.com/engenharia-de-software-21-22-pl7/engenharia-de-software-21-22-pl7/-/issues/258



